呢個，可能係lihkg第一個寫字post

為慶祝lihkg既誕生
來吧
怕寫到手殘 暫時寫40個先
如果字太柒，請各位屌得細力d

陰公豬無人理樓主

我是來留名的

我 樓主加油

可唔可以畫埋多舊屎

寫我名 唔該哂

口卜

嗨

多謝巴打

寫我名

日文都得？

唔係第一個啦

幫Lihkg寫開壇大吉啦

寫我名丫唔該 但你真係寫到？

寫我個名
加多朵physalis

寫我寫我

寫和名

我
盡顯巴打霸氣

寫我名 加多朵花

寫堀與宮村

寫我

留名學嘢

我

寫到手殘都抵啦

我個名
麻煩哂巴打

我啊巴打

我個名

最後一個 寫我

我啊！

遲左 寫埋我啦

寫 我叫河馬仔

射我

等樓主

寫我個名

正皮留名

Me

Me pls

想睇 行到水窮處 坐看雲起時

lmlm

山重水複疑無路
柳暗花明又一村

我個名
Btw 快過你開

名

留明 快啲射我啦

N.Young

我我我

my name plz

me

屌你 正啊喂

Testing

有你理我

多謝

仲有我丫

而家出左合唱好正

我呢 有無份？

Meme

hi！

唔洗！

你d歌好正！

me ok?

太多post miss左 對唔住

最終你 吐出這一句 別勉強

係既！

真係寫唔到

巴打寫我

me me

唔係呢隻同我講返

女神！

仲有無

等樓主射我

你個名好霸氣

求巴打寫我個名
如果順手 加多副眼鏡

［她說 到此一留 ］樓主加油

Lm

可唔可以幫我寫 豬佬

呢套好正！

Thanks

橋本奈奈未

求樓主寫「皇天擊殺林祖舜」

幫我寫個 頹

寫我個名 thx

寫我
我愛菇菇

揀我揀我

寫我個名thanks

留名

皮已正

留名 如果順手幫我畫多粒波 多謝ching

四十個？同我寫撚哂佢

我又要我又要！我個名🙈

可唔可以寫埋我

me me me me me me me

梁朝偉都用LIHKG

多謝樓主

言重了巴打

來吧

係

百變怪

新張慶誌

第一次留名

你應該有好多頂綠帽

用柒頭皮打芡

你暪著我

我個名
夠正氣

Memememe

添少

唔好意思呀巴打 我無睇到

求寫名 寫埋Ryan ok?

淫賤聖女

畫返啦emoji先啦
樓豬啟發我有中文名啦 生化危機

個名好搞笑

可唔可以寫我個名呀

估唔到咁多人
既然大家唔介意我字柒，咁我繼續寫啦
如果miss左你，請你留多次言同我講
感謝大家支持
聽日再找數比各位

寫我個名得唔得呀

我個名
如果順手嘅可以加副眼鏡

留個名先

寫我寫我 唔該晒

又係我俾人無視左

寫我寫我寫我寫我

留名寫名

支持寫到手殘

me me me

寫我個名得唔得？

Hi

Miss 咗我

可唔可以寫我個名啊？

Me 多謝巴打寫我名

好想有人寫我名

巴打

呢到呢到

仲有沒quota 寫埋小妹

又俾人miss咗

可唔可以加多把斧頭

寫我個名thx

miss左

巴打收左筆喇

唔洗咁sad
岩岩返到屋企，而家找數
等多陣

無無視你

唔記得左有emoji

Ok

已射

劍八

唔該樓主

我我我我我我我我我我我......

有聲

感謝！

Sor大佬

多謝！

恭喜你

正呀巴打

力已盡

表哥

相濡以沫不如相忘於江湖。

me thx

我個名會唔會太長

我呢我呢 再加粒糖

寫得幾靚

mememe

第一個留名post

寫埋我ok？

Lm 寫我啊多謝樓主

唔記得左我呀巴打

我呢...

可唔可以拎嚟做fb icon

巴打唔好無視我
寫我 寫我

屌，我有寫到你個名
但我miss左post你
唔好意思
私人寫多張比你
畫都得

又無視

感謝

好痛

唔會

多謝堀同學

好重口味

多謝你

咩咩咩

拜見大人

hi！！

唔好意思

有你份！

當然可以！多謝巴打

正

多謝巴打！

thanks 巴打